促請各界全力支持成立＂香港人民自衛隊＂

由於現時香港已有部分地區長期持續處於無法治狀態，本應維持法治及執法者，即香港政府及香港警察因政治問題繼而引發一連串於香港發生之暴力及衝突事件，均未能即時及有效解決並保護香港市民人生安全，令香港市民時刻生命自由受到強烈威脅，大眾市民長時間處於不安以致恐慌狀態，若情況持續恐發生更大型災難，鑒於以上各種原因，本人謹此呼籲社會各界能自發成立＂香港人民自衛隊＂以保社會大眾安全。

各位手足麻煩幫推,推到自衛隊成立,解放一班因為收入問題無法出黎幫手既手足

幫手推上熱門

支持，光復香港！時代革命！

幫手推呀

沙田大隊長 - 小細細

光復香港！時代革命！

幫手推

屌你老母 係時候組織起嚟
守衛香港 保護香港人
以武制暴

光復香港
時代革命

香港防衛隊由保安公司做起

五大訴求，勿忘初衷
遍地開花，不撤不散
打倒軍權，反對國家恐怖主義
光復香港，時代革命

一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序
二、收回612暴動定性
三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播國家恐怖主義:

警察戰線:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:
拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:
強烈建議各區組織民衛隊，取代黑警職責

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

推呀

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!